大家覺得我個名型唔型

人類發問.....

型，真係型

推

7